準警犬爲求入班不惜放棄香港自由

啲狗仲周圍吠

狗都未係就收嗲啦